美斯完完全全擔當得起足球界lbj呢個名！

大家都係carry住成大班廢柴隊友
大家個教練都係on99唔識擺陣
仲要每場都踢得出超高水準 但係依然輸波/和波
美斯真係可以話係足球界既lbj！

玩具死返玩具台啦

超高水準？

lbj一野就撞到美斯飛返阿根廷啦玩足球個班身型成個女人咁

Lbj入到決賽 messi 入到決賽週？

美斯外圍賽一場入3球，而家咪決賽週囉